哈哈啦啦返學未？

出咗門口啦

咁早

我得腹肌，冇肚腩

張六常我屌你